抽中啟朗同凱樂

今日收到信，如果巴打們抽中佐仲會唔會買？

唔買抽黎拓呀？
屌你依d仆街，搶曬人d機會

冇首期

冇首期學咩人抽 咩都冇就唔扮有選擇啦

抵死

都賣哂啦仲睇黎有撚用咩
除非你想買細/中單位啦
大單位全部比人買哂啦

啟朗唔好咩？中單位唔錯

要問屋企人借

原來係d冇人要既單位，唔怪得我會有份

學人抽做乜撚？
屌你

你會係抽中嘅嗰一刻先唔知你無首期嫁？on9

中單位同我而家呢個單位差唔多大細
咁我搬黎有咩意思

其實首期要幾錢，白按

表

你死撚左佢啦

我認我冇做過功課

巴打我都係今日收到信

你單人?

唔係呀

樓主幾號去?